朱「我扲唔到有人覺得唔抵，好過有人扲左覺得唔值」

「我扲唔到有人覺得唔抵，好過有人扲左覺得唔值」

痴鳩線，離巢講句野都霸氣過人
我支持EU

聰明女

句野Wyman 講過

千雪bb講野好有霸氣

有讀書唔同d

😍

咁回應真係完勝

千雪

留名